IFC咁犀利，幾時到太古坊？

上次facebook比人搞，有好多巴絲出嚟反廢老

今日有冇人落嚟唱 國歌？

4點半 One Taikoo Place見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

太古坊嘅仔女 1

太古坊嘅仔女 2

太古坊嘅仔女 3

太古坊嘅仔女 4

太古坊嘅仔女 5

太古坊嘅仔女 6

太古坊嘅仔女 7

太古坊嘅仔女 8

太古坊嘅仔女 9

太古坊嘅仔女 10

出嚟呀自由閪！

巴打[url][/url]咁早收工

煙break, Tea break

有冇人落嚟姐